飲食台

29蚊大大粒雲吞河粉

邊度

粉嶺？

係 真係超抵屌

btw點解咁都有負評

你一定住花都華明
Btw同你一樣差唔多時間食 不過我外賣